各間大學附近社區準備大爆發

收到風各間大學內地生8號前逃避檢疫集體回香港，今日係沙田某屋苑已經見到好多人拖gip行，好快就私樓豪宅變隔離營